export const seminarQnaList = [
  {
    id: 1,
    question: "Apa itu seminar SRIFOTON?",
    answer:
      "Seminar SRIFOTON ini adalah kegiatan  yang dirancang untuk memberikan wawasan mendalam tentang topik dibidang NON IT dan IT kepada para peserta pastinya ya.",
  },
  {
    id: 2,
    question: "Kapan dan di mana acara ini akan berlangsung?",
    answer:
      "Seminar ini akan diselenggarakan pada 28 Oktober 2023 di Palembang atau secara daring melalui platform Zoom Meeting. (Tempat spesifik untuk offline tertera dipamflet)",
  },
  {
    id: 3,
    question: "Apa manfaat mengikuti seminar ini?",
    answer:
      "Dengan mengikuti seminar ini, Anda akan mendapatkan pengetahuan mendalam tentang topik terkait, peluang untuk berinteraksi dengan para ahli di bidangnya loh.",
  },
  {
    id: 4,
    question: "Bagaimana cara mendaftar untuk seminar ini?",
    answer:
      "Anda dapat mendaftar melalui situs web resmi kami srifoton.hmifunsri.org atau bisa juga menghubungi +6285378309768(Fairuz) untuk panduan pendaftaran, jangan sungkan bertanya yaa.",
  },
  {
    id: 5,
    question: "Bagaimana saya dapat melakukan pembayaran? ",
    answer:
      "Pembayaran dapat dilakukan melalui transfer bank atau platform pembayaran online yang telah ditentukan.",
  },
  {
    id: 6,
    question: "Apa topik yang akan dibahas dalam seminar?",
    answer:
      "Seminar ini akan membahas topik tentang IT (Penjelasan mengenai Digital Education For Digital Thinking in The Modern Era) dan topik NON IT (Penjelasan mengenai Pembangunan keyakinan diri dan tujuan yang berarti untuk pemuda mengembangkan rencana dan aksi).",
  },
  {
    id: 7,
    question: "Berapa biaya pendaftaran untuk seminar ini?",
    answer:
      "Biaya pendaftaran adalah 30k. Ini mencakup akses ke semua sesi seminar dan materi terkait.",
  },
  {
    id: 8,
    question: "Siapa saja pembicara yang akan hadir?",
    answer:
      "Tau Presiden Gen Z? Ya kak Rian Fahardi akan menjadi pembicara bidang Non IT pada seminar ini, dan untuk IT bakalan diisi oleh Kak Cendikia yang sudah sangat expert dibidang digital nih temen temen.",
  },
  {
    id: 9,
    question: "Bagaimana agenda seminar ini?",
    answer:
      "Agenda lengkap seminar akan diberikan sebelum acara dimulai. Ini akan mencakup jadwal setiap sesi, istirahat, dan waktu untuk sesi tanya jawab lalu adapun pengumuman pemenang lomba SRIFOTON 2023.",
  },
  {
    id: 10,
    question: "Apakah saya perlu membawa perlengkapan khusus?",
    answer:
      "Untuk peserta yang datang offline anda dapat membawa buku catatan dan pena untuk mencatat materi. Untuk peserta Daring diharapkan menyediakan device yang dibutuhkan seperti laptop dan smartphone serta jaringan yang mendukung.",
  },
  {
    id: 11,
    question: "Apakah sertifikat kehadiran akan diberikan?",
    answer:
      "Jangan khawatir, setelah menyelesaikan seminar, Anda akan menerima sertifikat kehadiran sebagai pengakuan atas partisipasi yaa.",
  },
  {
    id: 12,
    question: "Apakah ada batasan jumlah peserta?",
    answer:
      "Ya, agar interaksi tetap efektif, kami mungkin memiliki batasan jumlah peserta. Pendaftaran akan berlangsung sampai kuota terpenuhi",
  },
];

export const kompetisiQnaList = [
  {
    id: 1,
    question: "Apa saja kompetisi yang ada pada Srifoton 2023?",
    answer:
      "Terdapat 3 perlombaan yang bisa diikuti pada Srifoton 2023, yaitu Competitive Programming, UI/UX Design, dan Web Development",
  },
  {
    id: 2,
    question: "  Kapan Kompetisi Srifoton 2023 dilaksanakan?",
    answer:
      "Kompetisi Srifoton 2023 membuka pendaftaran pada tanggal 23 Agustus 2023 dan penutupan pendaftaran pada tanggal 15 Oktober 2023 (setiap perlombaan berbeda waktu pendaftarannya)",
  },
  {
    id: 3,
    question:
      "Apa saja manfaat dari mengikuti kompetisi pada event Srifoton 2023?",
    answer:
      "Peserta yang mengikuti event kompetisi Srifoton 2023 mendapat beberapa benefit seperti, hadiah berupa sertifikat & uang pembinaan bagi pemenang, pengalaman dalam mengikuti perlombaan, sertifikat tingkat nasional, dan lain-lain.",
  },
  {
    id: 4,
    question: "Berapakah minimal dan jumlah maksimal anggota dalam satu tim ?",
    answer:
      "Peserta dapat mendaftar pada kompetisi ini secara individu ataupun dengan membentuk tim selama anggota tim tidak lebih dari 3 orang.",
  },
  {
    id: 5,
    question:
      "Bolehkah dalam satu tim mendaftar jika berasal dari jenjang pendidikan berbeda (Misalkan D3 dan S1 dalam satu tim yang sama) maupun dari jurusan yang berbeda?",
    answer: "Diperbolehkan. Asalkan tidak berbeda universitas/instansi.",
  },
  {
    id: 6,
    question:
      "Bolehkah peserta mendaftarkan diri pada dua cabang kompetisi yang berbeda?",
    answer: "Boleh, selama peserta tersebut bukan sebagai ketua tim.",
  },
];

export const webdevQnaList = [
  {
    id: 1,
    question:
      "Bagaimana cara mendaftarkan diri pada kompetisi Web Development Srifoton 2023 ?",
    answer:
      "Ketua Tim sudah melakukan pendaftaran pada laman website resmi Srifoton 2023 https://srifoton.hmifunsri.org dan melengkapi seluruh data pendaftaran  setiap anggota Tim dengan benar. Peserta yang tidak melakukan pendaftaran dan tidak memenuhi persyaratan sampai waktu yang ditentukan akan dinyatakan gugur",
  },

  {
    id: 2,
    question:
      "Apakah karya yang akan diperlombakan boleh menggunakan karya yang sudah pernah diikutsertakan dalam kompetisi lain?",
    answer:
      "Tidak diperbolehkan.Apabila ketahuan melakukan hal tersebut, maka panitia Srifoton berhak memberikan sanksi terhadap peserta yang bersangkutan.",
  },
  {
    id: 3,
    question: "Berapakah minimal dan jumlah maksimal anggota dalam satu tim ?",
    answer:
      "Peserta dapat mendaftar pada kompetisi ini selama tidak lebih dari 3 orang dalam satu tim. Peserta dapat mendaftar pada kompetisi ini secara individu atau tim selama tidak lebih dari 3 orang.",
  },
  {
    id: 4,
    question:
      "Bolehkah dalam satu tim mendaftar jika berasal dari jenjang pendidikan berbeda maupun dari jurusan yang berbeda ?",
    answer:
      "Diperbolehkan. Asalkan anggotanya berasal dari satu universitas atau perguruan tinggi yang sama.",
  },
  {
    id: 5,
    question:
      "Bolehkan peserta mendaftarkan diri pada dua cabang kompetisi yang berbeda ?",
    answer: "Boleh, selama peserta tersebut bukan sebagai ketua tim.",
  },
];

export const uiuxDesignQnaList = [
  {
    id: 1,
    question:
      "Apakah karya yang akan diperlombakan boleh menggunakan karya yang sudah pernah diikutsertakan dalam kompetisi lain?",
    answer:
      "Tidak diperbolehkan. Apabila ketahuan melakukan hal tersebut, makan panitia Srifoton berhak memberikan sanksi terhadap peserta yang bersangkutan.",
  },
  {
    id: 2,
    question:
      "Jika saya telah mengikuti salah satu cabang lomba SRIFOTON 2023 (misal : UI/UX Design), Apakah saya boleh juga mengikuti cabang lomba yang lain (misal: Web Development)?",
    answer:
      "Boleh. Setiap peserta boleh mengikuti semua cabang lomba yang ada di SRIFOTON 2023 dengan catatan hanya boleh menjadi ketua tim untuk satu cabang lomba saja (misal: mengikuti semua lomba tetapi hanya menjadi ketua tim untuk lomba UI/UX Design saja).",
  },
  {
    id: 3,
    question:
      "Bolehkah satu tim terdiri atas anggota yang berbeda universitas atau perguruan tinggi?",
    answer:
      "Tidak boleh. Setiap tim harus beranggotakan mahasiswa yang berasal dari satu universitas atau perguruan tinggi yang sama.",
  },
  {
    id: 4,
    question:
      "Bolehkah dalam satu tim mendaftar jika berasal dari jenjang pendidikan berbeda maupun dari jurusan yang berbeda ?",
    answer:
      "Diperbolehkan. Asalkan anggotanya berasal dari satu universitas atau perguruan tinggi yang sama.",
  },
  {
    id: 5,
    question:
      "Jika tim saya dinyatakan lolos ke tahap final tetapi kami tidak dapat hadir pada acara presentasi final maka konsekuensi apa yang akan didapat?",
    answer:
      "Tim tersebut akan dinyatakan mengundurkan diri dari tahap presentasi final",
  },
  {
    id: 6,
    question: "Berapakah minimal dan jumlah maksimal anggota dalam satu tim?",
    answer:
      "Peserta dapat mendaftar pada kompetisi ini secara individu ataupun dengan membentuk Tim selama anggota Tim tidak lebih dari 3 orang.",
  },
];

export const cpQnaList = [
  {
    id: 1,
    question:
      "Bagaimana cara mendaftarkan diri pada kompetisi Competitive Programming Srifoton 2023?",
    answer:
      "Ketua tim sudah melakukan pendaftaran pada halaman website resmi Srifoton 2023; https://srifoton.hmifunsri.org dan melengkapi seluruh data pendaftaran setiap anggota tim dengan benar. Peserta yang tidak melakukan pendaftaran dan tidak memenuhi persyaratan sampai waktu yang ditentukan akan dinyatakan gugur.",
  },
  {
    id: 2,
    question: "Apakah akun Hackerrank akan disediakan oleh panitia?",
    answer:
      "Akun Hackerrank harus dibuat sendiri oleh masing-masing tim, nama yang ada di akun Hackerrank harus sama dengan nama tim yang didaftarkan.",
  },
  {
    id: 3,
    question: "Adakah syarat khusus bagi peserta untuk mendapatkan sertifikat?",
    answer:
      "Peserta harus menyelesaikan minimum 3 soal di babak penyisihan untuk bisa mendapatkan sertifikat.",
  },
  {
    id: 4,
    question: "Berapakah minimal dan jumlah maksimal anggota dalam satu tim ?",
    answer:
      "Peserta dapat mendaftar pada kompetisi ini secara individu ataupun dengan membentuk tim selama anggota tim tidak lebih dari 3 orang.",
  },
  {
    id: 5,
    question:
      "Bolehkah dalam satu tim mendaftar jika berasal dari jenjang pendidikan berbeda maupun dari jurusan yang berbeda ?",
    answer: "Diperbolehkan. Asalkan tidak berbeda universitas/instansi.",
  },
  {
    id: 6,
    question:
      "Bolehkah peserta mendaftarkan diri pada dua cabang kompetisi yang berbeda?",
    answer: "Boleh, selama peserta tersebut bukan sebagai ketua tim.",
  },
];
